有冇係首爾既朋友？

出黎食餐飯，自己一個無淡好食